{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 BK 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン後の決済時、1人当たり5,000ウォンの朝食プロモーション割引が適用されます。 人数追加により基準人数を超える場合は、1人当たり1泊5千ウォンの追加料金をお支払いいただきます。 寝具類を追加要請する場合、1泊当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは24:00まで可能で、その後の入室は不可能であり、キャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接人数確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際には英語、中国語、日本語でのサービスが可能で、無料駐車場、荷物預かり、Wi-Fi利用、共用PCラウンジなど様々な施設がございます。 また、コインランドリー、コンビニ、レストランなど様々な施設を提供し、周辺には天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、イ·ジュンソプ美術館、毎日オルレ市場などの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に朝食プロモーション割引は適用されますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後の決済時に1人当たり5,000ウォンの朝食プロモーション割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加による追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加により基準人数を超える場合は、1人当たり1泊5千ウォンの追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具類を追加要請する場合、1泊当たり5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセル可能ですか？",
            "answer": "当日のご予約は、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは24:00まで可能です。その後の入室は不可能であり、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関してはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "サービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "入室の際には英語、中国語、日本語でのサービスが可能で、無料駐車場、荷物預かり、Wi-Fi利用、共用PCラウンジなど様々な施設がございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や名所がありますか？",
            "answer": "コインランドリー、コンビニ、レストランなど様々な施設を提供し、周辺には天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、イ・ジュンソプ美術館、毎日オルレ市場などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 637
    }
}